第一次失戀

小弟第一次失戀 點樣面對好...求安慰

多啲訓覺 訓耐啲

特別而家哩個鐘數

點會訓得著 搵人取下暖啦

我落街飲罐碑酒先 唔係今晚唔駛訓

訓唔著

因咩分手

佢話性格不合

拍左幾耐
搵人取下暖 吹下水 時間會好過啲

剛剛兩年 巴打都失戀？

點解一靜落黎就諗佢。。

一齊加油，好辛苦，第一次飲完酒都訓唔到

分左幾個月 仲未放得低
都費事再煩到身邊啲朋友

一齊加油

同人傾多啲 個心會好過啲 加油

搵下舊朋友傾下 搵啲新活動做下 過咗一個月都仲係咁先再算啦

eason 失戀歌曲精選 會聽到心聲

少見不怪 好正

聽sad歌 麻醉自己

算啦好小事，瞓醒就冇事
反正唔會得一次